// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Heaven to Earth adalah...",
    answer: "Himpunan pakar-pakar membincangkan aspek Al-Quran, Sunnah, dan kajian saintifik",
    options: [
      "Konsep untuk menjadi lebih produktif",
      "Himpunan solusi untuk atasi masalah sosial",
	  "Himpunan pakar-pakar membincangkan aspek Al-Quran, Sunnah, dan kajian saintifik",
	  "Bantuan sosial yang beri tips kepada masyarakat"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Surah apakah yang dijadikan sebagai panduan berdasarkan video rasmi?",
    answer: "Surah An-Nahl",
    options: [
      "Surah An-Nahl",
      "Surah Al-Fatihah",
      "Surah Al-Waqiah",
      "Surah Al-Baqarah"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Lebah mengajar kita untuk (pilih yang paling tepat):",
    answer: "Mencari manfaat dan sebarkan kepada orang lain",
    options: [
      "Laksana tugas dengan bersungguh",
      "Sentiasa cari makanan yang sihat",
      "Mencari rezeki dan berkongsi dengan orang lain",
      "Mencari manfaat dan sebarkan kepada orang lain"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Antara di bawah, yang mana salah tentang madu?",
    answer: "Pulihkan luka berat dengan cepat",
    options: [
      "Boleh masak telur",
      "Boleh pulihkan jerawat",
      "Berikan tenaga kepada badan",
      "Pulihkan luka berat dengan cepat"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Apakah penyakit Prof. Siti Amrah sebelum amal madu?",
    answer: "Batuk-batuk",
    options: [
      "Batuk-batuk",
      "Kanser perut",
      "Migrain teruk",
      "Sakit sendi dan otot"
    ]
  },
  
	{
    numb: 6,
    question: "Kebaikan madu dibuktikan dengan beberapa sifatnya yang baik kecuali",
    answer: "baiki sel kanser",
    options: [
      "anti-bakteria",
      "anti-radang",
      "anti-penuaan",
      "baiki sel kanser"
    ]
  },
  
  	{
    numb: 7,
    question: "Bagaimana madu bantu penyakit diabetes?",
    answer: "Minum madu satu sudu teh setiap hari",
    options: [
      "Minum madu pada waktu malam sahaja",
      "Gantikan gula dengan madu",
      "Minum madu satu sudu teh setiap hari",
      "Campurkan madu dalam makanan"
    ]
  },
  
    {
    numb: 8,
    question: "Apakah tajuk buku yang Prof. Siti Amrah terbitkan?",
    answer: "Madu Lebah Penawar Penyakit Sepanjang Zaman",
    options: [
      "Madu Lebah Penawar Penyakit Sepanjang Zaman",
      "Bagaimana Lebah Beri Manfaat kepada Masyarakat",
      "Penawar Semulajadi daripada Lebah",
      "Rahsia Kejelitaan Wanita dengan Madu"
    ]
  },
  
	{
    numb: 9,
    question: "Nasihat Prof. Siti Amrah yang utama adalah:",
    answer: "Perbaiki dan perbetul gaya hidup menjadi sihat",
    options: [
      "Amal dan guna madu sebagai rawatan kesihatan",
      "Perbaiki dan perbetul gaya hidup menjadi sihat",
      "Sentiasa beri manfaat kepada orang sekeliling",
      "Bekerja dan tunai kewajipan dengan tulus ikhlas"
    ]
  },
  
  	{
    numb: 10,
    question: "Prof. Hayati menekankan masyarakat untuk bersenam setiap hari selama...",
    answer: "30 minit berterusan tanpa rehat",
    options: [
      "15 minit berterusan tanpa rehat",
      "30 minit berterusan tanpa rehat",
      "1 jam dengan masa rehat",
      "2 jam dengan masa rehat"
    ]
  },
 
];